（行動）既然都罷搭黨鐵，不如一人做多步？

我知唔少手足會跨欄，不過以下建議係俾罷搭黨鐵而轉搭其他交通工具嘅手足做，請體諒怕怕醜醜唔跨嘅手足。

唔係咩大建議大行動，不過我觀察過冇乜人做。如果多人做嘅話，我相信集腋成裘。

1. 盡量唔用八達通，多用散紙。屌八達通有過半股權都係黨鐵嘅，一樣應該要食屎！

2. 搭其他交通工具果陣，霸窗口位，然後展示文宣，落車攞番。此謂流動連儂牆是也。成本不高，放嘅位置可以係擋到塊面嘅位置，唔怕見光。好簡單，但我相信係有效嘅。當然，要注意行車安全，唔好擋鏡，唔好擋曬全個窗。

多謝你睇到呢度。集思廣益。
手足加油。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

偷偷自推。。。

有橋要推推

pish

狗骨

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

自己推一推

推一推

Rui

Tui

流動連儂牆

唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃

搭開紅van表示用散紙冇難道，第二個建議都唔差，可以一試，幫手推！

支持

抵唔住頸咪又同廢老開片...

屌成件事已經係和理非都cls
但我肯定好多人連閘都唔跳
所以this is a feasible option

太多重要新聞，唔好介意我間唔中推一下。

自推。

大家要文宣更多！